老衲-咁多日冇出post, 係咪入咗中國人民醫院

中咗中國武漢肺炎？

領埋骨灰啦 , 等緊轉世靈童

老衲要玩動物森友會

比老婆打到入解放軍第一醫院仲中埋武廢

老衲係咪俾人打到入深圳人民醫院

慶祝緊
因為深圳禁止食狗肉了

係咪劏狗game黎

衲 dee

一定係叫雞中武漢肺炎呀

衲dee就嚟頭七喇返來囉，返來囉

入你老母

老衲真係離開左連登